[TG谷] 80/90後鳩吹group

想搵班啱key嘅人吹下水？

唔理你80後定90頭，單身定已婚，只要你傾得玩得，唔介意一齊kai下，互相mean下，你會發現雖然#TG冇女，但都可以好有愛

谷友絕大部分都係80後/90頭，來自唔同行業背景，講野冇乜底線/限制，但都會認真講下工作，政治，感情，飲食，遊行，成人話題不等。

人數長期維持五十人以內，重質唔重量，有意者請先join channel，admin會主動同你聯絡

玻璃心/道德撚/厹公/娘娘/純搵食者請回